我突然明白咗一樣野

我可以繼續鍾意提住Kelly, 但唔代表我仲鍾意Kenny

有冇人明

上連登
勿認真